[集思廣益]我哋IT人呢兩日點樣可以幫到手

推

用返個vpn 會好啲。 到時有啲咩事會增加警察守正嘅難度
唔使錢嘅有windscribe.
expressvpn 都有試用

會增加警察蒐集證據嘅難度*

仲有唔好host係新加坡，新加坡政府係好撚想香港死
我都唔明香港啲IT狗咁撚鬼咩都要放係新加坡

因為夠快

食屎啦，韓國、日本夠快啦又唔用?

學大陸996咁 開個github 同其他國家既人講返呢事件
有無得諗

要諗下有咩事項會引起it人關注

例如防火長城 咩都search唔到 無github etc?

同埋加密貨幣交易留低遺言拉

It人試下係佢地進攻既時候係各區大量報驚求救
整個app癱瘓佢地既通訊系統

上到Trending repositories 自然會引起其他it人關注

呢個有得諗
可以搵一個template 主要係放相片再加描述
簡簡單單咁樣

推高star入trending 越多locale support越好

希望唔好浪費咗翻譯巴打既心血，有個位長期放宣傳内容，後世易追查成件事

係戰區好難收到上網
有冇方法收得好啲
或者整個SMS 或者電話都有既情報/溝通系統？
同埋假設有唔同既戰區
可唔可以做到個打黎就問到對面情況既系統（要準確）

就算唔公開 都至少比每邊有心想指揮/帶動既人有足夠既情報塊判斷要做咩

Where is Anonymous

全民用 linux